中國提名曾偉雄做聯合國既毒品罪案既executive director

Beijing wants ex-Hong Kong police chief Andy Tsang Wai-hung, a tough-on-crime official, to lead UN agency fighting drug crimes

Sometimes called ‘the vulture’, Tsang is unapologetic about his tough approach to policing

It is Beijing’s first attempt to fill a top position at a major international organisation since it arrested Interpol chief Meng Hongwei

嗰職位係executive director at the United Nations Office on Drugs and Crime (UNODC),

同毒犯講你地冇做錯到

幾時入黨關你撚事咩

咁人哋講乜野又關你撚事咩

佢今鋪發啦